寫一個好似LIHKG咁既網頁要識d咩?

有冇入門網站介紹?

請人寫啦呀Joe.

node.js??

識用wappalyzer

mssql

assembly

識比錢

LAMP

React.js

搞掂後面個api先算啦牙joe

用IIS 起返forum1 forum2 十鳩幾個server出嚟分流

千祈唔好 disable control 啲 view state
就算係 static label etc 都好
咁先係懷舊模式

Node.js
SQL
HTML
好似係

John Linux

效能一定超高!

php

唔似係php